Implementacion de prueba técnica

Descargar el repositorio

== BACKEND ==
Entrar en el directorio frontend y ejecutar npm i
Para ejecutar el sesrvidor, en consola escribir npm run start
El servidor se ejecuta en el puerto 4000 http://localhost:4000
Puede entrar a http://localhost:4000 y puede probar graphqli



== FRONTEND ==
Entrar en el directorio frontend y ejecutar npm i
Para ejecutar el programa, en consola escribir npm run dev o npm run start
Entrar en el navegador http://localhost:3000

